有無咩歌係講失去一個人之後變得珍惜而更幸福

呢個人教識自己好多野
令自己知道自己既缺憾 充滿挫敗 絕望

但另一個人就係最適合既時候出現
佢具備好多你需要既特質
彷佛一切係上天作弄
要你遇到一個人之前首先碰下釘 要你學會珍惜

有無類似既歌？

好時辰

好的事情

葡萄成熟時

番5p問

好彩分手